[集思廣益]一人一個賺錢既好方法

岩先無聊上淘寶search下LIHKG
竟然俾我發現啲咁嘅嘢

七舊水一個AC,有人買真係賺到笑

咁平㗎

高登都成千蚊個喇

Btw高價放頭100名注冊嘅ac
半知名廢青
唔知有冇得高價放

最緊要SH啊大家